\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Abschied}
\index[in]{Ach, wie eilte so geschwinde} 

\beginsong{Abschied}[]
\beginverse 
1. A\chord{C}ch, wie eilte s\chord{G^7}o geschwinde \\
d\chord{C}ieser Sommer d\chord{G}urch die Welt. \\
H\chord{C}erbstlich r\chord{G}auscht es \chord{D}in der L\chord{G}inde, \\
\chord{a}ihre Blätter m\chord{e}it dem W\chord{a}inde \\
/: w\chord{F}ehen übers St\chord{e}oppelf\chord{a}eld. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. H\chord{C}örst du in den L\chord{G^7}üften klingend \\
s\chord{C}ehnlich klagend d\chord{G}as Kuru? \\
W\chord{C}anderv\chord{G}ögel, fl\chord{D}ügelschw\chord{G}ingend, \\
L\chord{a}ebewohl der H\chord{e}eimat s\chord{a}ingend, \\
/: Z\chord{F}iehn dem fremden L\chord{e}ande z\chord{a}u. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. M\chord{C}orgen muss ich \chord{G^7}in die Ferne. \\
L\chord{C}iebes Mädchen, bl\chord{G}eib mir gut. \\
M\chord{C}orgen l\chord{G}ebt in d\chord{D}er Kas\chord{G}erne, \\
d\chord{a}ass er exerz\chord{e}ieren l\chord{a}erne, \\
/: d\chord{F}ein dich liebend\chord{e}er Rekr\chord{a}ut. :/ \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Wilhelm Busch\\
Weise: Herbert Reyer\\
FA: 4 FU: 4 GO: 7 LB: 8 MO: 3
\end{angaben}

\newpage

\index[in]{Danket, danket dem Herrn}
\index[vw]{Tischlieder!Danket, danket dem Herrn}

\beginsong{}[]
\beginverse
\chordsoff \ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\chordson
\chordsoff \ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\chordson
D\chord{F}anket, d\chord{B}ank\chord{C^7}et dem H\chord{F}errn, denn Er \chord{B}ist sehr fr\chord{C^7}eundl\chord{F}ich, \\
Seine G\chord{B}üt und W\chord{C^7}ahrh\chord{F}eit währet \chord{B}ew\chord{C^7 F}iglich. \\
\chordsoff \tiny{Worte: nach Psalm 138 - Weise: aus dem 18. Jahrhundert}\chordson
\endverse
\endsong
